想問假如我間唔中性別認同係女，可唔可以要求Madam搜身唔要男警

想俾Madam摸
最好索D

有套戲..